聽日係咪冇黎明行動啦？

冇

9號

唔好意思，借個位promote下。香港人贏唔贏靠尼個：

非建制區議員平台

總結:

大圍共識=8號死線, 9號升級黎明

有一隊人就號召聽日塞鐵

自行決定

［廣告界不是condom] 推2號開始黎明行動

聽朝有啊有啊

塞黨鐵
各位手足幫手
聽朝六點見！